救理大，需要國際力量。

搵人打去領事館呀。好似中大咁。

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

幫手推

pish

Push

美國牧師仲係理大啊

城大 浸大 恒大 樹大 有無人

現場手足快同直播緊既記者做呼籲求救支援！